［無雙］電影討論區：毒撚真係可以好恐怖

如果今年最佳電影唔係無雙
金像獎食得屎
香港電影一定死落去
連齣垃圾寒戰都拎到最佳電影的話

做咩唔聽電話

好睇

睇埋翠絲，淪落人先啦

攞技術獎就有份
大獎就收皮啦

其實點解唔print???

你up乜

假銀紙
用影印機唔得???

你有冇睇套戲

未睇
所以先問一問
驚中伏

啱啱睇完，無伏 幾好睇

防偽技術